{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 퍼즈빌풀빌라펜션(프라이빗,신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン/チェックアウトのお知らせは予約のお知らせでご確認いただけます。 予約人数が追加される場合は、追加人数の費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用できるペンションの場合、入室できない場合があります。 未成年者と青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、宿の規定に基づいて予約及び利用が決定されます。 入室と退室時間を決められた時間に守ってください。 施設の毀損または紛失による損害賠償の責任がある可能性があります。 魚や肉直火方式で焼くこと、個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。 未確定の予約可能期間のペンションは自動的に予約がキャンセルされることがあります。 一軒家ペンションではIPTVとWiFiの利用が可能です。 客室ではインターネットを楽しむことができ、プールも利用できます。 屋外バーベキュー場ではプレゼント込みで30,000ウォンが発生します。 屋外プールと露天風呂が設けられており、冬季は運営しておりません。 駐車も可能で、周辺の観光地としてはファンリダンキル、普門観光団地、瞻星台、東宮と月池、国立慶州博物館、大陵苑などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン/チェックアウトのお知らせはどこで確認できますか？",
            "answer": "チェックイン/チェックアウトのお知らせは予約のお知らせで確認できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、追加人数に応じた費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できるペンションの場合、入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者と青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者と青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、宿の規定に基づいて予約及び利用が決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を決められた時間に守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失による責任はありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失による損害賠償の責任がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "魚や肉を直火方式で焼くこと、個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "未確定の予約可能期間はどうなりますか？",
            "answer": "未確定の予約可能期間のペンションは自動的に予約がキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションでは何が利用できますか？",
            "answer": "一軒家ペンションではIPTVとWiFiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室では何が楽しめますか？",
            "answer": "客室ではインターネットを楽しむことができ、プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場ではプレゼント込みで30,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "冬季にプールは利用できますか？",
            "answer": "屋外プールと露天風呂が設けられており、冬季は運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはファンリダンキル、普門観光団地、瞻星台、東宮と月池、国立慶州博物館、大陵苑などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 709
    }
}